iPhone 7 plus 一晚跌左50%電

咩問題 較晒飛航模式訓
平時冇夜晚充電到第日習慣
之前都係跌1-2%
而家一晚跌50%
痴撚線

跌廿%
6s 都唔會咁

人如其名
無圖你話開左飛行模式曉飛都得喇

騙你爛袋啦 含家產

騙你我有咩著數

而家好多打手, 你無圖你講乜都得啦

開咗咩？

如果真 你部野未拎去天才吧 好撚明顯有問顯 咁都問 你都傻尻黎

算喇一秒ko 傻閪唔使理

答你有咩著數啊又 撚樣

真心之前試過 底板問題 換電幫唔到你

iPhone 7仲有保養唔去apple度問
擺上黎做乜

iphone7琴晚100到今日早上都係100

巴打你舊電都唔好得去邊

連登真係好撚多痴線佬 問個問題 又打手又批鬥
你唔想答就咪覆啦 大佬 冇人叫你覆 亦都冇人叫你入黎睇
我夠知去天才吧啦 就係睇下有冇人同我問題差唔多
可以答下我點解決 麻煩搵交拗個d就收皮啦

巴打 咁你點解決
我部野12月先出架ja 唔係咁快有事

算喇#11啲留言似係facebook專業用戶
質素係有啲參差

我係100%叉爆掹左
第二朝得返74
不過無開飛行模式

你換一換呢粒國產電池先啦

電力一直唔係問題

咁而家你部機仲有冇咁樣？

終於搵到個知音

我試過，有好多app開左background app refresh
close後就好好多，有需的app才開